疑似9點開戰！

2013 校方高層指校方已為中大所有人士安排兩架車輛無間斷往返麗坪路及沙田，直至晚上9點。車牌號碼：VS8881 VA5764

推

各區手足注意！

仲有20分鐘！

#中大
2035 校方高層突然改口，容許留守二橋的“非中大人”乘搭中大安排的校巴離開，直至晚上9點，按字面理解，無須出示相關證明文件也可乘坐

有機會咩都唔理 強攻入去